# Antes de executar, seguir a configuracao abaixo

1 - Abrir o script.sh e alterar os campos:
  Oracle_Home
  Diretorio_Local

  Em Oracle_Home >> diretorio de instalacao do ambiente WLS
  Em Diretorio_Local >> Caminho do local onde esta este script, pois eh aqui que
    serao criados a pasta de logs com arquivo de log

2 - Abrir o arquivo details.properties e configurar conforme a necessidade do momento.
  OBS: oraclehome deve ser adicionado o caminho da instalacao ambiente WLS
  
Caso seja Windows - Executar o script.bat se GNU/Linux script.sh
